頭先拋鑊拋到啲野飛哂出嚟

有排抹以後唔敢拋了

空姐牛肉飯影相手足被控襲警
聽朝9:30西九龍裁判法院提堂

試下用水練拋

冇撚再煮啦 炒到燶曬成日以為煲燶人

渣架

圖呢

睇完王剛師傅走去拋

哭能佐

拋鑊師

無影，但應該無下次

落雨炒蛋，痛快

下次要影低

柏金信

叫人認罪果班人律師呢?

手足

抹野師

收到

笑4

睇多d王剛

佢好輕鬆 唔知點做到

好拿癲

好易好輕鬆咁

係未同爐頭有關
見一推一拉好輕鬆 果然係王師傅

3分鐘 慢慢學

唔該師兄